本年度警方開支獲撥款202億元 休班警獲續批攜警棍、胡椒噴霧

【星島日報報道】自修例風波起，警方為應對大型公眾活動，陸續使用「人群管理特別用途車」（俗稱「水炮車」）射出顏色水驅散人群；並以加強執法為由，向休班警員派發伸縮警棍及胡椒噴霧。如休班警員在休班期間使用上述兩樣執行職務，而該休班時段會否獲發放逾時工作津貼。

保安局書面答覆立法會議員質詢指，警務處在2019至20年度，獲撥款約202億元，用以支付警務處的薪金、津貼和其他運作開支。而逾時工作津貼金額將反映在相關的修訂預算中，根據有關規例，一般逾時工作會以補假作償。倘若無法或不大可能於逾時工作後30天內以補假作償，則可批准向合資格的人員發放紀律部隊逾時工作津貼。根據2018-19年度的警務處運作開支獲撥款約195億元，即本年度開支增加3.59%。

因應暴力升級，警方認為有需要向休班警員派發，可令警員遇有緊急情況便可執勤，經過檢視討後，因應形勢會繼續有關安排。而派發警棍及胡椒噴劑的安排，有關細節涉及行動和部署，為免影響警方的行動能力，詳情不能公開。據警方資料，「水炮車」所使用的是無毒的顏色物料，不會對人體造成傷害，亦不會對公眾健康構成風險。警方使用水炮車時，亦會按實際情況需要加入催淚水劑，主要效用與胡椒噴劑相若。

自6月至今，警方持搜查令進入私人商場、商舖的搜查次數、拘捕人數；於私人屋苑包括各類型資助出售房屋內的公用地方使用武器的次數；水炮車顏色物料數字等，均指因沒有備存或不便透露，以免影響警方行動。另外，就現有由懲教人員擔任特務警察，警方指，特務警察在有需要時可使用適當武力，但指他們執勤時所使用的槍械，涉及行動部署，拒絕透露。

真槍實彈都有啦

裝備愈好，良心愈收埋

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！

區會咁多民主派既BUDGET都唔及黑警10分1

仲好呀，繼續圍爐啦臭曱甴

睇來北京決定放棄議席，
用警察來維穩。

推 等大家知道係未完

今年大家會交稅嗎？

202億係咩概念？

推！
聽聞1蚊交稅可以練手速

202億用曬去改善民生
一早就解決曬問題
養到新加坡咁
爭住幫你含

李嘉誠6億已經可以幫到好多中小企
而家黑警係202億

真係垃圾政府

軍備

屌你老母 2百幾億用黎打香港人
2千5一支W30 射鳩香港人 ＝ 75,000,000
仲未計XT21X, K75 屌你老母
$500一粒TG
屌！

真係痴撚線

鐘意食水果嘅市民獲唔獲批水果刀

[投票]黑警攻入polyu 救唔救手足

推

200 億

無錯

良好市民黎點解唔交？
1蚊大法交多比佢又點話？

揸穩唔好跌呀

每隻曱甴一年成本70萬

202億
好撚中共手法
軍政府屌錢落海
當人民係垃圾隨時殺人
我地立稅比你地殺我地自己？點解我地重要交比你老母西個垃圾政府？
醫院開新藥無錢？老人家唔使理ga 殺撚囇佢？
你地中共國安黑警係咪無老豆老母？
唔驚佢地會死？

全面軍化管人。

寧贈家犬 不予家人

hknewsurl
一站式 香港新聞整合與listing
telegram bot:

文宣又有嘢講

因為養肥咗軍隊之後
你唔俾, 佢會搶
強姦你老婆仔女, 再逼你做野養佢

仲好 到時私了休班警就可能爆到高級裝備

屌 真係好撚心痛香港人！！

繼續呃ot錢
有樣嘢叫迴光返照
多行不義 越死得快 好好享受多1年啦警甴

最好有真槍

Cls

支那不嬲無議會架啦⋯⋯

CLS

人地地鐵加價都搞到好大獲
仲俾錢人地殺自己 痴L線

全香港人均畀緊 $2,880 去養呢班撚樣...

Police State 打壓不斷打壓 教育就cut budget

政府再向大學生「報復」 突抽起中大港大醫療撥款申請

我屌，大學funding就cut，警察funding就加

財委會拖死佢

解散左慳大把錢

有冇得無限拉布

醫院就減開支

咁多錢不如投放係教育咪仲好

202億用係垃圾到

警棍同胡椒噴霧都係同支那買 , 大家明白咩事啦

pish

202億比班仆街毅進仔？
大家就cut 資助
大家等死喇

一定清算班仆街

食屎啦, 死曱甴

俾錢黑警打鳩自己？

所以係佢地休班一個人時可以搶到裝？

軍政府加軍費

其實差唔多，
當一隻狗月薪平均$35000，
12個月 30000隻狗，
都已經12600000000（126億）

報仇反抗啦！
聽日見！

姐係每個黒警浪費70萬啊

乜撚都話影響部署

屌你老母

人地養三萬隻

$6,000計劃（英語：Scheme $6,000）是香港政府於2011年向年滿18歲的香港永久性居民一次性發放6,000港元的計劃。

所有於2012年3月31日年滿18歲並獲得香港永久性居民資格的人士，均合乎資格進行登記[4]。合資格人士如未能於2012年12月31日或之前完成登記，即當作放棄論。[5]最終有612萬市民成功登記[6]，合共派發370億元[7]。

將202億呢個數比廢老知
如果泛民當政，呢個數會做好多社會福利，反而非泛民將啲錢用去養垃圾，睇佢地會唔會因為少少利益去投囉

全撚部同我嘔返哂出黎！！！

黑狗拒絕透露資訊之行為屬違憲

當年370億可以派6000蚊比香港人
而家每個香港人派左3000蚊比警甴
要代表警甴多謝香港人

全民1蚊交稅法

in other words 佢哋冇解釋清楚點解要畀錢佢哋
即係搶/偷

不停壓迫市民
港共真係唔識歷史

呢一年要做既其中一件事係組織義工隊，同老人家玩有獎問答遊戲，等佢地了解下垃圾建制派幾撚垃圾

係派66萬

明搶

屌你老母大學funding就cut撚柒晒

拎住支炮出街啦 廿四小時開工 計埋ot 訓覺都計ot

台灣國軍軍費都係800億到
香港俾200 億養d偽進垃圾打市民

個政府痴撚線 真係唔係扮架wo
同市民對著抗 用市民o既血汗錢黎買武 對返市民...

比部計數機佢
問：知唔知202億即係幾多呀？ 㩒出黎睇下

問佢202億等於幾多個月既生果金好過啦
佢拎左咁多個月點會唔知有幾多
取易不取難

人人有樓搵鬼搞抗爭

領取綜援、長者生活津貼及俗稱生果金的高齡津貼人士，本周五(14日)將獲發「雙糧」。當局指，約132萬人受惠，包括33萬名綜援受助人、57萬名長者生活津貼、28萬名高齡津貼及15萬名傷殘津貼受惠人，涉及開支約38.4億港元

已經掟咗 $5,000,000 催淚彈

全民香城online 打狗有裝跌

平平地啦
一億一平方
嘔完香港可能沉左

咁多錢 借d裝備黎用下都得啦

大家千其唔好私鳥果陣借黎用呀

愈多手足借黎用佢地就會慣

不如搞埋軍隊化算啦

係時候反攻香土 BK 依家好多黃絲滲透緊仲幾成功

入去反攻！

同美軍有得揮

真係當自己玩軍備競賽咁
之後覺得自己好威
點會搵得返個良心

老鳳批四把俾你

$20,200,000,000 / 30,000
每隻狗有多$673,333.33資助

又要谷下民怨啦
柒婆好波

養狗咬心口

文宣